% Hier den Pfad zu zirkel.cls angeben
\documentclass{../tex-bilder/zirkel}

\graphicspath{{../tex-bilder/}}

\geometry{top=2.5cm, bottom=1.5cm}


\usepackage{mdframed}
\usepackage{array}      % for spacing in tabular

\usepackage{wrapfig,lipsum}     % image to the side with text wrapped around
% \usepackage{caption}            % custom caption starters

\renewcommand{\schuljahr}{2022/23}
\renewcommand{\klasse}{7 \& 8}
\renewcommand{\titel}{Kunterbunte Dreiecksgitter -- Spielzettel (v2)}
\renewcommand{\untertitel}{Präsenzzirkel vom 31. März 2023}
\renewcommand{\name}{Alexander Mai}

% Vordefinierte Umgebungen
%     * aufgabe
%     * hinweis
%     * loesung
%     * satz
%     * beispiel

\begin{document}
    \makeheaderunlabeled

    \begin{figure}[h!]
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{sperner/game-first-page.pdf}
    \end{figure}

    \newpage

    \begin{figure}[h!]
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{sperner/game-big-empty-many.pdf}
    \end{figure}


\end{document}